大家一人一句去余文樂ig多謝佢，連改個女個名都咁《 毋忘初心》

大家諗都唔使諗，copy and paste：

大佬我會記住架，估唔到你會願意冒呢個險， 不過你喺台灣，係唔同啲嘅, 初心初心初心初心初心